如果今次200萬人出黎都得唔到想要既答案,我建議香港即時移交中國

200萬人呀屌你老母
推翻政府焯焯有餘
建立一個臨時政府都仲得
如果差唔多1/3既人口都可以達成唔到想要既成果既話
得罪講句
咁香港可以正式壽終正寢
乖乖將香港多年來既自由雙手奉送

警犬及其家屬死全家不得好死死無全屍落十八層地獄永不超生